一句講哂，3175聽日咩價位？

點都好
聽日開市一定好好睇

有冇人同我聽日一齊買3175

etf 驚西